Kohtu korra pärast oliwad kokku tulnud: Kohtuwanem: K. Böttcher Kõrwamehed Joosep Seppmann ja H. Peips.
Sell korral ei olnud mingisugust kaebtust ega ka kohtumõistmist ette tulnud.
Kohtuw. Kustas Böttcher xxx
Kõrwam. Joosep Seppmann xxx Hans Peips xxx
Kirjutaja: allkiri
